美股日日升,港股日日跌,點解mpf無得選買追蹤三大指標?

班基金佬食左屎,正苦食屎

反正基金佬錢袋袋平安，理閪你感受

M字保險公司有美股基金買

睇個勢,恒指玩完,有冇得沽晒d mpf,之後買跌或跟通漲行,20000點先分枇買返?

mpf 都有成10萬,每個月比佢係咁抽水,睇到火都黎

仲有面食每年2%

絕大部份嘅mpf plan 點都要夾你買多少中港股，就算環球果啲都夾硬塞幾% 落去，痴撚線

好彩我嗰間有美股基金

100% 美股基金，但係年年俾佢賺管理費，政府正仆街
基金佬識買既野，我都識買啦
咁啱唔啱數，公唔公道先

一早轉曬去永明

追蹤指數最撚平

agger! 直頭俾etf人揀啦，我洗鬼你幫我揀

永明 非香港區表現 追唔上其他公司

公務員得永明有得純買北美

公務員 有5間 你唔揀保誠

舊年入職得3間選